LIHKG加密功能算唔算抗共利器!?

LIHKG越黎越勁

繼旅遊抗共後又出現新一種抗共奇計

[member]仲未明咩玩法? 以後已經可以加密公佈出真既遊行集會地點,假既就唔加密比晒D警犬睇 /member]

不過而家咁出一出, 警犬都要狗沖做會員鳥

不愧係樓主

,

你都申請到ac 對面反而唔得？

[member][member]內容已被雙重加密

我贏

Preview睇，明明無事

當加密同唔加密撈埋一齊，就係見真章。

我贏

咪on9啦開個連登ac根本唔難

你條橋真係好呀

做乜鳩

咁點防止猶差申請acc先?

Lihkg呀豬呀狗都有 唔係以為自己高人一等下話

咁快就比你用到淋漓盡致

最多防止比人用google起底

屌唔撚係下話

[member]test

[member]testing [member]

[member] testing [member]

[member] 你班仆街一提警犬既全部都加密失敗[member]